NETVIGATOR係咪因為有大量可疑USER所以停咗註冊?

朋友今個月搬屋用netvigator點都申請唔到ACC
都唔Work
係咪因為有大量可疑USER所以停咗netvigator註冊? Admin可唔可以交代?
會唔會刪可疑ACC?

推

不嬲netvigator 都ban左

我想知Admin係咪發現可疑現象
之前肯定係申請到

可以用甚麼方式註冊成為會員呢？
我們只接受已認證的電郵域名作註冊

使用由香港 ISP 網絡服務供應商 (如 Netvigator 或 HKBN 等) 提供的電郵
使用部份大專院校或大學的電郵
不接受商業機構、政府或任何組職的電郵

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

全部今個星期:

註冊唔到?

<求救>請問朋友註冊連登帳號，但入 netvigator email 地址話不認可本地 ISP點算好？

NETVIGATOR係咪配合咗政府? 定有漏洞?

我想Admin 公佈詳情 同 數據

可能有alias (別號)，可以隨時改新email名＝ 有無限個email ＝ 無限帳號

利申 冇netvigator

需繳交$50元手續費。

OH I SEE

50蚊可以賣500

鳩估, 係因為netvigator自己都大量用@netvigator.com, 而唔係淨俾客用
例如CS有custserv@netvigator.com, technical support有techsupp@netvigator.com
根本分唔到邊啲係用家email, 邊啲係netvigator自己

同埋netvigator係可以俾錢買別名, 無限開

一個商務netvigator
可以開好多個email

可能最近勁多p牌用NETVIGATOR申請

搵到, 係自己都可以鳩開

哇。怪唔之得咁多三毛。

連登係初期已經bam 左 @netvigator.com
因為俾人爆左可以改alias變相冇限isp email

D 人又話上個月 開到

[qoute]用@NeTvIgAtOr.CoM

正常果款比人ban左[/qoute]

[qoute]我早幾日開都得[/qoute]

[qoute]註冊的[/qoute]

[qoute]你整到未？我呢個ACC係用netvigator開，仲要係上個月開。[/qoute]

D 人又話上個月 開到

你試埋跟大細階
就算開到 按alias 原則 到會被ban
你直接問用netvigator 開果啲人啦

賣完改 - - > 再賣 - - > 兩個月後reset a/c password 迫持有人再買
唔止500 架

開唔到acc

Admin 唔得